放假又可以日日係屋企了

唔洗同人迫
唔洗聽到咁多噪音
想幾點訓就幾點訓
想係屋企做咩就做咩
真係好撚爽啊 屌你老母

屌你老母留名

一撚樣

扮出街算